點樣分男人想溝你定想食你only？

最近識左條仔 幾有好感 無論傾計定見面都幾曖昧
但有點扣分位就係佢成日講咸野 第一次見面已經手多多咁
然後我就諗究竟佢想溝我定淨係想同我扑野
有冇人可以話我知個分別係邊？

唔洗分住 扑咗先再諗

扑野

人地咁主動 你咪主動D煞停人地問清楚囉 你唔開口問點知人地點諗？

是撚但啦

想扑100%
溝就睇下佢願意付出幾多錢囉

想扑你多

你試下lay back一兩次 日久見人心

Why not both?

渣男嚟

齋扑只係想溝你 叫埋你含先係想食你

屌！我唔撚係想食你呀！

溝你咪又係為左食你

你自己都feel到㗎

不用分那麼細
最終目的都係想扑你

食返佢

溝你係過程
扑你係結果

同佢講即刻去註冊, 註完即刻去爆房, 問佢 deal or no deal

緊係想你做佢隻免費雞

免費雞

樓豬正唔正先

私家雞得唔得

錯咗重點

只要正正常常，應該都有一𤺥票狗公狗衝

你畀佢試下屌你 屌完你就明

就係要分到先諗扑唔扑

成日講咸野咁嘔心正常講依啲都怕羞掛？
佢之前玩過好多女？

唔通問 你其實係咪當我係雞 想隨便扑？

三萬蚊過夜？

唔俾佢扑4/5個月 仲唔走就ok

都真 當如果拒絕左一兩次佢就放棄咁都知咩事

扑就睇下佢願意付出幾多錢囉

到時明左已經無意義

溝你都會想叫你含架喎

天真過天真嬌

哦 咁你係想點

真心係 男人都係一樣

如果一味叫你含就係只想扑你
如果主動幫你奶就係想溝你

啱想搵個唔係淨係想扑野嘅人真係好難

心力交瘁個個都係咁

同埋唔好扑咁多
扑十零廿次咩都玩齊就想扑其他女話知你幾正都好

被連續拒絕幾次 就算認真都好
應該好多男仔都會quit
唔想做煩人

學術台
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
真豬都無咁豬
白癡仔

完
2020年11月15日（星期日）
香港時間10時29分

要表現岀我都唔驚架 大返佢轉頭

好似好有道理 咁即係話溝你都係得一個目的 就係想扑野 咁邊條女都得啦

我就係果條仔
我係真心想溝你

good idea 不過通常都係中岀即飛架啦

拒絕左一兩次 人地正正常常都唔希望再死纏爛打煩住晒

唔好啦 佢可以揀個好啲

唔係拒絕約會

係拒絕太多身體接觸/示好先

太猴擒 食相難睇

俾你睇下我ig: princejoyce
睇完評下分

小心呢個男人，試下唔比扑一年，睇下就知

認真，你目的真係拍拖可以直接問

成日講咸野同見面手多一定係想食
真心想溝既都知咁樣會嚇走條女
但如果食女就可以試下條女底線
唔抗拒姐係食得

變左隔離post 有左上門搵倫敦金渣男負責

唔知喎 男人講依啲會怕醜架咩 我都唔怕啦

好 就試下

又唔係嘅
不過埋單佬都係啲死毒撚你都唔會揀啦

佢係啊，你係條仔 就算真係為食條女
會唔會咁直接話係啊 我為左食你先撩鳩你

樓豬幾正
可以拎去整叉燒

次序錯左 二樓講得岩

屌你自己都知答案啦仲問

點手多多

卜左就知架喇

咁佢肯定係想食你

如果佢想溝你但之後完全唔想扑你，你會點？

感建分

扑完先知

正常唔會第一次見就咁手多啦

第一次手多多都仲同佢繼續有交流

溝得你就想食你
記住帶套

每個男人都會想扑野先

問題在於個男仔為左想扑你 佢願意花幾多時間同心機

咁主動溝女都係想扑架啦
唔係咁想扑嘅根本唔會主動

起左底
你份人咁撚on9又咁撚口臭都有老婆...？
想問係咪cat girl質素

冇諗住扑都會以為有得扑啦

分到架咩？

可能扮訓覺用手肘抽水

你話 你想要「chaxxxl」包包、睇吓佢識唔識做先

樓主 你具體少少講下成個環境
佢唔會一見面就講啊嘛
比一兩個例子你所聽到既“咸濕笑話”
會唔會係你諗多左？

要講到咁白樓主先會明白

睇下佢出幾錢囉

條狗公做到咁出面你都仲要問？真係傻豬豬黎

唔講咁白咁口臭點令樓主醒
唔通話果個係好男仔叫佢快d比人咩

Btw第一日上連登？

冇得扑野咁點解要溝女?

一聽妳講

九成仆嘢格

Exactly

交友app識？

是撚但啦，最終目的都係要扑嘢啫

咪係
溝完先食再飛都得架
就咁食完你就算你都冇咁傷la

有咩分別

咁咪即係真做雞

免費雞真係唔嫌多

wow幾好喎依個分法

乜有分別嫁咩?

咁都真 就算你好鍾意食嗰樣嘢 食得多都會厭

拒絕扑野都好正常吧 又未一齊

你正正常常點解要飛你

算la
咪由樓豬比條仔中出即飛之後咪d口香道德撚埋單lor

多謝你善意的大話

未確立關係就成日手多同講咸野梗係想食你only
只要你覺得唔舒服就唔應該繼續

如果拍拖淨係講扑野既
咁不如做sp算啦
廢時晒錢晒時間

想溝你=想溝+想扑
想扑你=想扑

男人想溝你＝想食你
想食你＝想溝你，分唔開，定你覺得有人會齋溝你唔食你？
如果食完就離開你係佢人格有問題，唔係佢原意問題

真心想溝既都知咁樣會嚇走條女

係
真係真心鍾意唔會冒呢個險
所以樓主你唔係搵sp既話，block L左條鹹蟲啦

幾多歲？第一次拍拖？
中學過咗就唔會只係因為愛而溝女
雖然依家中學生好似玩得仲癲

咁要付出幾多先算溝

點解冇人起底先答

樓主pin呢個啦
講得最清楚
智商正常既話，都知第一次見面咁狂抽水會嚇走女
如果堅持要咁做，人地根本唔介意你會被嚇走，但可以好快知道你o唔ok sp呢條路。

sp同真愛既分別係到

但有啲本身好有錢 好捨得洗

點解你唔問佢

你主動講D咸野 睇吓佢會唔會再講多啲比你聽

呢d叫老婆
雞要俾錢

條仔會上黎唱樓主高竇忽冷忽熱唔覆人 msg 臭雞

中意你嘅話會露個屎忽比你屌

你性冷感臭閪？

點樣手多多形容下

除褲睇吓佢插唔插囉！

唔想扑你又點會溝你

好撚正，想屌樓主

過兩年先比佢食囉

扑咗先啦,扑扑吓就會有感情,先性後愛好正常.

就係你哩d明明受溝又要吊高嚟賣，人哋只係唔想煩到你又話人咁無誠意當初只係想扑你

唔敢扑你嗰啲你咪嫌棄人哋冇用

已經有避開下 話唔好整 佢都繼續可能真係不了

一年應該冇咩男人有依個耐性掛

Gay

佢食你就一定㗎啦
問題係搞野之外 會唔會照顧你聆聽你

有道理 但其實我覺得攬一兩下還可接受 但周圍摸嗰啲我已經講到唔好搞啦 佢當我欲拒還迎

溝同食係冇分別

唔係㗎 曾經都有鍾意過毒撚型架 又真係完全唔講咸野架喎

男人最鍾意講 信我啦

Bye得啦

我都有試過咁 但佢哋好似更興奮

摸身摸勢 周街到揀你啲敏感位撩鳩你 又會帶你去啲好暗無人嘅地方咁

我會懷疑我無吸引力 一係佢性冷淡

有少少身體接觸都正常 但好似over左

講咗唔好佢都繼續 咁樣係非禮 係性騷擾喎
人格都有問題 唔洗諗係咪想溝你

冇乜架 我都冷淡左勁多

不過唔識尊重你都已經抵屌，都未一齊點會抽水架

識個正常d架啦，係條仔未識做人，俾下教訓佢

我係仔都勁憎呢d狗公，唔識尊重女人，未一齊就當左個女仔係佢既咁，一齊左之後仲得了？所有女仔本身有既野都當左係佢自己既咁，連個女仔既人生都俾佢騎劫埋都仲得。

多謝巴打咁直接咁講喎我咁差都可以益到人 你太睇得起我

真 咁我應該有答案了

但太明顯嘅目的性令我不太舒服

最重要係有冇尊重你意願同獲得你允許

咁都係正常對答下嘅 無陪佢講咸野

true

佢都直接上手摸

其實有咩分別

包包換鮑鮑

有分別咩

好啦 及時止損啦我

但問題係未溝到之前就想同你扑喎

睇下你點睇
呢啲男人唔係一個好既結婚對象
如果你唔係諗長遠既就唔洗理

呢啲擺明係齋想食啦
想一齊點會一齊前做呢啲野cls

咁ok la, block 9佢先

唔係呀 frd搭frd

真
通常會打人

咁我寧願選擇點都唔俾佢扑 都唔知有冇同好多人扑

斬纜啦

厭左 yoyo咁正 呀信號黄都要岀軌啦

好的 我明白了多謝絲打提醒

係呀可能我太天真 拍拖我真係想有個心靈上嘅陪伴 扑野只係其中一樣

我諗佢係第二

都真 但我玩唔起我都係止損離場了

好 聽各位講 無謂養大隻咸蟲 冇益處

咁佢就多左喇 j痕

呢啲擺明係非禮啦

明 但想扑目的性太強我就會覺得一定唔係想溝我

sp

根本想收我做sp

未一齊之前係唔會講的
一齊之後亦唔需要講 直接郁手

結論 都係唔洗講

其實樓主你下下諗野都要諗到條仔係為扑野 扑完就走
咁好難講落去喎
拍拖從來同投資都一樣 要付出同大風險㗎啦
你呢種「男人係咁㗎啦」嘅諗法只會令你冇安全感同唔信任對方
咁你同邊個一齊都只會辛苦
再講 條仔係你同佢相處 連你都唔知對方想扑定真心鍾意
我地啲外人都好難知㗎喎
一句到尾 唔夠信任就唔好一齊
但想一齊得就信對方 唔好咁多「男人都係點點點」

如果人哋係想食樓主嘅 就算樓主開到聲問到 佢又點會如實回答
用吓個腦諗都知

如果你覺得自己樣過得去，加身材好
多數係想扑野多

而家係未一齊就摸手摸腳
耳邊講咸野撩樓主喎

覺得唔岩咪斷左佢囉

咁樓主真係好豬...

我自己身邊有好多女仔朋友就係咁
後生時，做人免費雞玩到盡
老來全部孤身一人嫁唔出
有D落仔、食藥或者比人傷得太深
身心都好唔健康
女人唔識睇男人
後半既人生，九成活得一團糟

如果你係想認真拍拖
男人既人品係緊要過一切
而且係經得起時間考驗
一個男人正經正常既，係唔會咁樣同你講咸野架囉
都未一齊已經咁，一齊左你預左比人當雞咁玩
但女人都係睇感覺多

想溝=扑/手多多
又講埋啲歪理
唔係話愛就可以亂黎既
關係都未確立就控制唔住
呢啲只係發情既野狗

同埋勸樓主自己諗清楚同自己負責
呢到唔少人鳩up當秘笈
「哦 唔比人扑 諗咁多扮上菜 唔好怪無人埋身」
到你比人中出即飛
「臭雞 抵死」

人地想扑左先再了解
你認同咪ok 唔認同咪出聲

你婉轉D問 唔需要重視佢口講咩答案 除非佢好好戲好叻食女 唔係既話留意佢肢體語言 想食你就多數會眼神閃縮 扭扭令令 睇下佢語氣態度 好多野都睇得出佢對你幾成真

直接問條仔想長扑定快餐

溝女唔係為咗扑嘢唔通同你同談心咩

你未暗示下自己起碼要拍一兩年拖先扑得
只為扑一定等唔到咁耐

你呢d叫sp，搵緊免費雞就另計啦

一定有人係搵伴侶，心又談性又談
得性係sp

好明顯想食

佢試下你係咩人jei，你都會試吓佢觀察下佢

100%想食你

100%搵sp

佢想幫你含, 然後俾你中出

屌有聲

試過啦 佢仲興奮講唔停添

老實講 你唔係咁chur 我都唔會唔覆你

到時後悔都冇意思

唔係但唔係一開始就勁熱情囉好無

sorry lol

咁我諗邊條女係條仔面前除褲都插架啦

等到就神奇 又唔洗咁耐嘅 唔係識左無耐就食咁姐

扑完就無感情架啦

唔會呀 我覺得最重要係尊重同大家有共識姐 但依家唔係嘛

真係唔知不過我覺得佢唔理我嘅拒絕都唔多會聆聽我

定係我真係唔夠強硬咁拒絕

掂下手嗰啲可以接受 但明明我無撩佢 佢都講嗰啲做嗰啲 我就會唔舒服 但佢又唔醒水

可以點俾

冇囉 我直程攞開佢隻手 行到好開佢都照整

未諗到結婚嘅又 但拍拖對象咁 真係好咩

咁我清楚晒啦 唔洗糾結

係咪告得

佢未一齊已經郁手

我自己同女朋友一齊左好耐都冇試過啦，我又唔介意，真係鍾意唔會真係介意（曾經有），會肯等。

都唔好

問題係我一開始冇覺得佢為左扑野而同我一齊
而係佢嘅行為令我不禁佢目的只有一個
我就係抱有一絲感覺佢係真係鍾意我先咁 我先係度問
但大家嘅回答證明我嘅懷疑係合理嘅

你試下佢講咸濕野果時和應下佢
如果有心食你既會如獲至寶，掉轉純粹想發展既就反而會縮同點到即止

搵sp果d會愈講愈興起
佢發現你係同一種人，講完之後就變左另一個人咁，例如不斷send咸濕野比你，瘋狂手多多
咁你就可以fade out

唔知道 正常掛

所以我咪係未一齊前諗清楚啲 問下大家意見先
唔想做錯野呀

唔知你會去到幾盡，再盡d就係唱通街，不過自己都可能曝光。所以都係當保護自己，block 佢就算。

直接block 佢佢都應該知道自己應該衰左，睇佢個人識唔識反省

咁佢真係好dry 獸性大發咁
我都唔想我隻豬俾左依啲人

好 下次試下先

痴漢黎架

依啲叫血腥啦 唔叫咸啦已經

唔岀聲啦 直接消失

sp or ons長扑 我估

就係依種講法令我反感

咁睇佢dry成咁 我話一兩年 我一定會戴綠帽

開心share 下

我試緊架啦 條友話佢好民主 睇下我想唔想扑 但又想約我去酒店

係大庭廣眾到講

唔好傻啦
生物學來講溝女嘅本質就係繁殖
如果唔係點解啲人要keep fit去咗扮靚吸引異性?增加性慾

關咩事
就算你俾佢 扑耐左佢都可以覺得dry 搵第二個
跟本係兩類人

你好識利用男人

好嘔心

肥婆未唔會

咁咪好仔囉

樓主自己都有答案啦

我本身以為會縮同點到即止嘅人係對我無興趣先咁
想發展嘅居然會唔想我繼續講？

block佢算啦 又唔想去到太盡

尤其佢好醒 明知側邊好多人 我唔會比太大反應引人注目咁

好S

有戴眼鏡

即刻無論如何佢都會搵第二個 咁不了萬能插蘇咁

咁就算幾有好感都無用啦

飢餓起上黎

因為部分人講咸濕野係出於幽默
一講得深入佢地會覺得尷尬
睇一個人對你有冇興趣係睇“行動”唔係睇傾D咩
追求係行動既一樣，手多多都係行動既一樣，但兩者背後既意思同動機就差好遠
女人好多時缺點係太著重男人”講咩”,而冇睇對方“做咩”
BTW,你應該已經有答案

今次遇人不淑姐，之後大把好仔等你發掘，好勵志。

俾人利用左怕事心理 香港人係淋善d

On9 mindset

未一齊都講呢D都真係好痴線, 遮係唔係唔畀講, 但係咁樣真係過晒位
樓豬快D走啦, 花草樹木大森林搵返個正常人

真心鍾意你一定驚做呢啲野會嚇走你
但佢唔驚 所以即係佢唔怕你走
只係想得到flirt你同你曖昧嘅快感

未一齊都咁 一齊咗一定仲變態
分分鐘大庭廣眾摸你摷你
樓主接唔接受到先

算啦呢個食相咁差，而你又唔受。quit咗佢啦

如果連扑野都唔想 咁都幾唔鐘意下

當街渣波波？

一定係想食你
只不過想唔想溝埋噉解

遇過個手多多嘅我直接問佢係咪剩係想開房
跟住佢笑笑口話：「咁緊係啦，但都要睇你意思嘅。」
佢又冇話強逼，不過覺得手多多嘅多數唔方係乜好野

一開始就講咸野正路心水清都知乜料
同異性講咸野

其實係架,只不過呢一個moment佢遇到你咪溝你囉
如果佢遇到既係其他女仔佢一樣會溝

岩做bf唔岩做sp

姓交